(預測) 陳茂波表示尚在考慮會否全民派錢

聽日(26/2) 就係廢波一年之中叫有用既 日子
唔L派錢, 我都準備加入戰團
派, 你就派L豪D爽手D

等睇聽日無錢派
一大班人係度嘈

派8千，係都要留2千唔俾足你！

想問之前4000有冇派過

收到 仲 用晒

頂多 6 千

唔派俾大學生大專

無8k 都唔收貨

$9999開門利事

派足1萬，但比大陸人

派唔派都係咁
香港人好健忘
屌兩野就算

唔會全部派

正負評兩個都想俾

準備print表

當見到cctvb話收到消息全民派錢+民建聯今朝要求派一皮就知道一定會派

Cctvb? 幾時？

派就爽手

幾點開始

考慮到2046

都似

早收一日風，爭取扮成功

有咩？

派唔派錢你都冚家剷啦死賤種波

d 措施一個星期前定好晒，拎去印

而家都仲考慮即係唔會派喇

唔派死全家
派就正契弟

廢波派一萬，但係360同美心餅券黎

問你死未

預算案一早寫好
依家仲諗閪？

林鄭條臭西一定會叫臭波咁做

23條立法，反送中，國民教育全部通過之前唔派錢。

留名睇要好似上次咁申請

我估會派🤔

其實點解會覺得派錢
政府依家罷明係由得你地死

幾點直播

派 但派3000
新移民9000
綜緩3糧

神早印好曬
仲玩咩野

係屌
又請大量pt做
等睇食屎

派 銀碼係你嘅年齡x100

首先要佢派先得

大粒墨正在考慮是否到台灣自首

萬五只限三粒星。
有身份證但非永久居民如果是黃都應該有。

死臭波做好左份垃圾案啦 扮乜柒野呀 係等明日去垃圾會讀啫

如果全民派就唔洗申請，唔係嘅話有排都唔洗攞

肯定唔派

冇一萬唔駛旨意我會收貨
仲有非永久性居民即係班單程證嘅冇得攞呀

會派
但係等疫情過左先派
未死就有得攞啦

派，但係下年先有

一人有一千

肯肯定唔派

以上次經驗
派10000$應該要10年

派在職人士死都唔俾學生

唔好期待佢會派啦 派都唔會個個有份
都唔係第一次啦

一定唔撚會派

根據經驗
派完出年都未拎到

65歲以上一萬，越後生越少

唔好派囉肯定睇實我地風向講唔派佢就派

唔派錢 前線見

林鄭咁小撚氣 都似架啦

其實點解唔cut咗啲減稅
改成全民派錢咪得
啲減稅明益有錢人

隔離小港澳門年年派

做香港人真心慘

佢仲請唔請到人一張一張表咁對資料

收到風，派六千、剩低嗰4千要嗲吓哄下先派

林鄭會唔會俾佢派

佢唔會直接派啦
一定又學上次$4000咁
扣退稅 老綜 老人金啦
因為佢要堅持自己係岩

派，4年後先拿

比希望班藍絲再令佢地絕望

6000？

可能最多幾舊水購物券

攬炒之母 一定唔派
比工聯會 大劣狗
都唔益你

其實唔派仲好，有利九月選舉。如果派就建制成功爭取

所以無期望

佢派左 係九月選舉就益左少數黨

你唔收貨咁會唔會拎？

派一萬即支持政府

亦有機會揀人派，派比親建制。例如新移民，廢老，綜援，小巴的士老

一定唔會派 放心

學生冇

你係波叔？咁撚老定我屌你

派一萬，但大學大專雞冇

都係個句
問題喺個制度
現行制度下嘅政府 唔係為香港人服務

無動機要益基層 大眾市民
基層無談判力量 對官僚集團/政權無威脅
基層得益唔會增加官僚利益

您好，本人是一名理工大學四年級生，正在為文宣工作進行調查，您的幫助能令我們分析數據繼而進行有效文字工作，如有空閒，請完成以下表格。

駛乜，30歲以上香港永久居民先有咪得囉

算鳩數啦，真係派又肯定亂咁搞，2022都唔知有冇得攞

派俾長者 有錢人
唔俾青年同大學生

佢派但條件多多又等足幾年都似

派，不過唔係個個有份

831打死人啊 記唔記得啊 半週年啦

劇本係明天冇錢派
建制出來吊兩嘢
波叔又派 4k 頂住當交貨

派
派比d蝗蟲啊嘛18-65歲內香港人無份

派比在職人士 有冇人吊

唔派 屌佢
派得少 屌
派得慢 屌

派既話全捐612

加入戰團就係對住空氣人身攻擊劏房波

講咁多廢話扥撚咩，派錢啦垃圾

我估會派嘅 不過一定唔會有一萬咁多
最多六千

一係派現金
一係唔好派
其他措施咪又係益左新移民

本野應該印左啦， 仲要考慮？？

派一萬,比關愛基金, 一般人冇份

仲要逐個申請
2年後先過到數

就算派錢,

應該都會焗你用晌少數派旗下機構身上

準備填form

點解你覺得交稅就等如有錢人？

上網申請，對比黑警database, 無遊行過無發夢無屌狗，即可拎足一萬蚊

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

無錢派先好, 藍絲都反政府

聽日就公佈，依家仲諗緊

屌 方唔係鳩派比低收入家庭咩 政府要玩鳩香港人點會從正常人角度諗野

財務預算案份野都印緊仲考慮緊
唔派我諗佢出唔到街
藍絲廢佬實屌鬼

早兩日條仆街柒婆派什麼學生津貼,加到$3500

又有另一款唔知咩鳩津貼,好似$5000

佢會叫廢波派的,不過一定無連登仔份,只會派俾支那蝗

我夠膽講,一定不會是以前鬍鬚曾個次的派法

俾夠一億，但俾哂班警甴

Deadline fighter

佢試左水溫一排
依家我屋企d廢佬+佢d朋友仲話10000唔夠皮

到時1蚊都冇真係又暴動

經過派4000的經驗
就算佢話派 都唔知幾時先收到

01寶寶表示如果佢真係唔派 首先企出尼暴動

派硬啦 不過係派比廢老綜援

派硬，不過唔多

留名睇強姦金注資

吹左咁耐風，派就應該會派
但可能又多多限制同得幾千蚊

聽日就出預算案 仲考慮乜撚

留名睇係消費劵嚟，專門幫藍店，港鐵站內同埋鄰近商場

如果唔派真係另一個政治風暴

善財難捨，寃枉甘心
一蚊都唔派

大學生考試? 睇黎波波今晚要通頂

deadline fighter

估計派六仟.